巴打們平時睇開咩英文報紙

想搵啲港聞多啲，但又唔想睇scmp/the standard呢啲咁有bias嘅，有無咩推介？

定係其實嗰兩份都ok

HKFP